# MEGA World Text - Chinese (Simplified).
# Copyright (C) 2021, Joseph D. Lien jd@jdlien.com
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-21 03:14-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-28 04:25+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Language: zh\n"

#: /login.php:2
msgid "Login"
msgstr "注册"

#: /login.php:14 /index.php:29 /guide.php:92 /register.php:15
msgid "Multiplayer Educational Game for Everyone"
msgstr "多人益智游戏"

#: /login.php:18
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: /login.php:22 /login.php:25 /password_change.php:10 /register.php:22
#: /register.php:28
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /login.php:25 /login.php:33 /password_change.php:24 /password_change.php:35
#: /register.php:28 /register.php:40
msgid "is required"
msgstr "必填"

#: /login.php:30 /login.php:33 /password_change.php:24 /password_change.php:35
#: /register.php:34 /register.php:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /login.php:40
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: /login.php:52 /register.php:2 /register.php:19
msgid "Register New Account"
msgstr "注册新账户"

#: /login.php:53
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: /password_change_success.php:2 /password_change.php:2 /password_change.php:7
#: /password_change.php:51 /map.php:261 /password_change_action.php:7
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: /password_change_success.php:7
msgid "Password Change Successful"
msgstr "密码修改成功"

#: /password_change_success.php:9
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已被更改。"

#: /password_change_success.php:12 /password_change.php:57
msgid "Return to Game"
msgstr "返回游戏"

#: /password_change.php:18
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: /password_change.php:29
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: /password_change.php:31 /register.php:36
msgid "At least 6 characters"
msgstr "至少 6 个字符"

#: /password_change.php:41 /register.php:46
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: /password_change.php:44 /register.php:49
msgid "Re-enter your password"
msgstr "重新输入您的密码"

#: /password_change.php:45 /register.php:50
msgid "Your passwords do not match"
msgstr "密码不符合要求"

#: /password_change.php:57 /avatar_edit.php:165 /player_create.php:323
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /password_change.php:71 /register.php:175
msgid "Must be at least 6 characters."
msgstr "必须至少为 6 个字符。"

#: /index.php:9
msgid "Welcome to MEGA World"
msgstr "欢迎进入MEGA World"

#: /index.php:34
msgid "About MEGA World"
msgstr "关于MEGA World"

#: /index.php:35
msgid ""
"MEGA World is a web-based role-playing game that allows players to navigate "
"environments where they can interact with characters and other players to "
"support educational goals. Quests are offered that can test proficiency in "
"school subject matter, allowing students to learn while they play."
msgstr ""
"MEGA World是一款基于网络的角色扮演游戏，玩家可以在游戏环境中与角色和其他玩家"
"进行互动，以实现教育目标。游戏中提供的任务可以测试学校所学科目的熟练程度，让"
"学生在游戏中学习。"

#: /index.php:37
msgid "Play Now"
msgstr "进入游戏"

#: /index.php:41
msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

#: /index.php:44
msgid "Introduction Video"
msgstr "介绍视频"

#: /index.php:50
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: /index.php:54
msgid "Project Lead & Principal Investigator"
msgstr "项目负责人和首席研究员"

#: /index.php:55
msgid "Full Professor"
msgstr "正式研究员"

#: /index.php:61
msgid "Lead Developer v3.0 & Graphic Designer (v3.0 Map Tiles)"
msgstr "首席开发人员v3.0和图形设计师（v 3.0地图砖）。"

#: /index.php:62
msgid "Undergraduate Project Student"
msgstr "本科在校生项目"

#: /index.php:66
msgid "Past Team Members"
msgstr "前团队成员"

#: /index.php:70
msgid "Project co-lead (v1.0)"
msgstr "项目联合负责人（v1.0）"

#: /index.php:71
msgid "Dean of the College of Information"
msgstr "信息学院院长"

#: /index.php:78
msgid "Project co-lead (v2.0)"
msgstr "项目联合负责人（v 2.0）"

#: /index.php:79
msgid "Instructor"
msgstr "导师"

#: /index.php:80
msgid "Computer Science & Engineering"
msgstr "计算机科学与工程"

#: /index.php:85 /index.php:97
msgid "Lead Developer"
msgstr "首席开发人员"

#: /index.php:91
msgid "Lead Programmer (Virtual Player)"
msgstr "首席程序员（虚拟玩家）"

#: /index.php:101
msgid "Programmer (Virtual Player)"
msgstr "程序员（虚拟玩家）"

#: /index.php:102
msgid "Research Intern"
msgstr "研究实习生"

#: /index.php:107
msgid "Programmer (PvE module management)"
msgstr "程序员（P v E模块管理）"

#: /index.php:112
msgid "Lead Developer, Analyst, and Designer (PvE module)"
msgstr "首席开发人员、分析师和设计师（P v E 模块）"

#: /index.php:117
msgid "Quests and World Creation for Java Programming (v2.1)"
msgstr "Java编程任务和世界创建（v2.1）"

#: /index.php:124
msgid "Game Artist (NPCs, Items, Avatars, and Map Tiles in v2.0)"
msgstr "游戏美术师（v2.0 中的 NPC、物品、形像和地图）"

#: /index.php:125
msgid "supervised by"
msgstr "监督人"

#: /index.php:125
msgid "in 2014-2015"
msgstr "2014-2015年"

#: /index.php:130
msgid "Lead Programmer (Speaking-based Conversation Quest)"
msgstr "首席程序员(语言类的对话任务)"

#: /index.php:136
msgid "Quests and World Creation for Math"
msgstr "数学任务和世界创建"

#: /index.php:142
msgid "Game Artist (NPCs, Items, and Map Tiles in v2.1)"
msgstr "游戏美术师（v2.1中的NPC、物品和地图）"

#: /index.php:148
msgid ""
"Game Artist and Graphics Designer (NPCs, Avatars and Landing and "
"Registration in v2.1)"
msgstr "游戏美术师和图形设计师（v2.1 中的 NPC、形象、登陆和注册）"

#: /index.php:154
msgid "Programmer (Speaking-based Conversation Quest)"
msgstr "程序员（语言类对话任务）"

#: /index.php:160 /index.php:166
msgid ""
"Game Artist and Graphics Designer (Items, Monsters, and Animations for PvE "
"in v2.1)"
msgstr "游戏美术师和图像设计师(v2.1中用于PvE的道具、怪物和动画)"

#: /index.php:172
msgid "Relevant Publications"
msgstr "相关作品"

#: /tile_details.php:79 /tile_details.php:93 /npc_object.php:92
#: /quest_details.php:81 /quest_check_answers.php:120
#: /playeritem_details.php:87 /playeritem_details.php:95
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: /tile_details.php:86
msgid "Destination"
msgid_plural "Destinations"
msgstr[0] "终点"

#: /tile_details.php:104
msgid "Item"
msgid_plural "Items"
msgstr[0] "道具"

#: /tile_details.php:104 /tile_details.php:136
msgid "for You"
msgstr "为您提供"

#: /tile_details.php:120 /tile_details.php:136
msgid "Quest"
msgid_plural "Quests"
msgstr[0] "任务"

#: /tile_details.php:120
msgid "in Progress"
msgstr "进行中"

#: /tile_details.php:152
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: /tile_details.php:152
msgid "Profession"
msgid_plural "Professions"
msgstr[0] "职业"

#: /tile_details.php:174
msgid "Building"
msgstr "建筑物"

#: /tile_details.php:184
msgid "To"
msgstr "前往"

#: /tile_details.php:187 /map.php:266
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: /tile_details.php:192 /map.php:269
msgid "Allowed Professions"
msgstr "既定职业"

#: /tile_details.php:217
msgid "This seems to be the correct location."
msgstr "这似乎是正确的定位。"

#: /guide.php:6 /map.php:259
msgid "How to Play"
msgstr "如何玩"

#: /player_select_action.php:24 /username_check.php:23 /avatar_edit.php:52
#: /avatar_edit.php:74 /playername_check.php:28 /avatar_edit_action.php:25
#: /password_change_action.php:30 /password_change_action.php:51
#: /password_change_action.php:53 /login_check.php:27 /login_check.php:34
#: /register_action.php:61
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: /player_select_action.php:24 /avatar_edit.php:74 /avatar_edit_action.php:25
msgid "The specified player does not belong to the logged in user."
msgstr "指定的玩家不属于登录用户。"

#: /map.php:42
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了点问题"

#: /map.php:43
msgid "Try logging in again"
msgstr "尝试再次登录"

#: /map.php:86
msgid "Menu"
msgstr "菜单列表"

#: /map.php:92
msgid "Health"
msgstr "生命值"

#: /map.php:93
msgid "Damage that can be taken."
msgstr "可以承受的伤害。"

#: /map.php:93
msgid "Your Max Health"
msgstr "您的最大生命值"

#: /map.php:99
msgid "Mana"
msgstr "法力值"

#: /map.php:100
msgid "Needed for casting spells."
msgstr "施法所需。"

#: /map.php:106
msgid "Energy"
msgstr "能量值"

#: /map.php:107
msgid "Tiles take different amounts of energy to walk to."
msgstr "地砖移动需要不同的能量值的消耗。"

#: /map.php:107
msgid "Energy comes from food."
msgstr "能量值来自于食物。"

#: /map.php:113 classes/playerquest.class.php:426
msgid "Money"
msgstr "金币"

#: /map.php:114
msgid "Used to buy items and food."
msgstr "用于购买道具和食物。"

#: /map.php:140
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: /map.php:194 /avatar_edit.php:5 /player_select.php:73
msgid "Edit Avatar"
msgstr "编辑形象"

#: /map.php:220
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: /map.php:226
msgid "Bag"
msgstr "背包"

#: /map.php:227
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: /map.php:228
msgid "Quests"
msgstr "任务"

#: /map.php:229
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: /map.php:256 /register.php:68
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /map.php:257
msgid "Toggle Dark Theme"
msgstr "切换暗色系主题"

#: ..//map.php:256
msgid "Main Menu"
msgstr "主选单"

#: ..//map.php:272
msgid "At this location"
msgstr "在这个位置"

#: ../includes/xgettext_strings.php:22
msgid "Carry Power"
msgstr "输出力"

#: ..//map.php:288
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: /map.php:258
msgid "Toggle Touch Controls"
msgstr "切换触控模式"

#: /map.php:260
msgid "Change or Create Player"
msgstr "更改或创建玩家"

#: /map.php:262
msgid "Rankings"
msgstr "排名"

#: /map.php:263 /player_select.php:85
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: /map.php:264
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: /map.php:265
msgid "You do not have enough energy to move there."
msgstr "您没有足够的精力值移动去那里。"

#: /map.php:267
msgid "Space"
msgstr "空格"

#: /map.php:268
msgid "Open Link"
msgstr "打开链接"

#: /map.php:270
msgid "Location"
msgstr "定位"

#: /map.php:271
msgid "There is nothing here."
msgstr "这里什么也没有。"

#: /map.php:272
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: /map.php:273 /playeritem_details.php:110
msgid "Split Off"
msgstr "离开"

#: /map.php:274
msgid "Scroll down for more info"
msgstr "向下滑动获取更多信息"

#: /map.php:275
msgid "You have no active quests."
msgstr "您没有活动任务。"

#: /map.php:276
msgid "Are you sure you want to drop this quest?"
msgstr "您确定要放弃这个任务吗？"

#: /map.php:277
msgid "There was a problem interacting with the item."
msgstr "在与道具交互时出现了问题。"

#: /map.php:278
msgid "Are you sure you want to drop this item? It will be gone permanently."
msgstr "您确定要放弃这一道具吗？它将永久消失。"

#: /map.php:279
msgid "click name to chat"
msgstr "点击名称进行聊天"

#: /map.php:280
msgid "No speech was detected."
msgstr "未检测到语音。"

#: /map.php:281
msgid "No microphone was found."
msgstr "未找到麦克风。"

#: /map.php:282
msgid "Permission to use microphone was denied."
msgstr "使用麦克风的权限被拒绝。"

#: /map.php:283
msgid "Permission to use microphone is blocked."
msgstr "使用麦克风的权限被阻止。"

#: /map.php:284
msgid ""
"Your browser does not support speech recognition. For best results use "
"Chrome or Safari."
msgstr "您的浏览器不支持语音识别。 为获得最佳效果，请使用 Chrome 或 Safari。"

#: /map.php:285 /npc_object.php:228
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: /register.php:55
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: /register.php:55
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: /register.php:60
msgid "This email address may be used for password resets."
msgstr "此电子邮件地址可用于重置密码。"

#: /register.php:62
msgid "A valid email address is required"
msgstr "需要有效的电子邮件地址"

#: /register.php:83
msgid "Register"
msgstr "注册账户"

#: /register.php:93
msgid "Return to Home Page"
msgstr "返回主页"

#: /username_check.php:23 /register_action.php:24
msgid "No username was specified."
msgstr "未指定用户名。"

#: /username_check.php:40
msgid "Username is available!"
msgstr "用户名可用！"

#: /username_check.php:45
#, php-format
msgid "Sorry, username \"%s\" is taken."
msgstr "抱歉，用户名“%s”已被占用。"

#: /username_check.php:55
msgid "Something went wrong checking the username."
msgstr "出错了，请检查用户名。"

#: /logout.php:6
msgid "Log Out of"
msgstr "注销"

#: /logout.php:29
msgid "You are now logged out. Thanks for playing"
msgstr "您现在已注销。 感谢参与"

#: /logout.php:31
msgid "Log In to"
msgstr "登录"

#: /logout.php:33
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: /logout.php:35
msgid "Redirecting to the home page in a few seconds..."
msgstr "几秒钟后跳转至首页......"

#: /avatar_edit.php:52
msgid "No player has been specified."
msgstr "没有指定玩家。"

#: /avatar_edit.php:83
msgid "Welcome back to"
msgstr "欢迎回来"

#: /avatar_edit.php:84
msgid ""
"Since you are new to V3, your avatar has been randomly regenerated. You can "
"update features and colours to your liking."
msgstr ""
"由于你是V3新成员，你的形象已经随机再生了。你可以根据自己的喜好更新功能和颜"
"色。"

#: /avatar_edit.php:85
msgid "Come back and change your avatar any time from the"
msgstr "随时返回更改您的形象"

#: /avatar_edit.php:85
msgid "Player Selection Screen"
msgstr "玩家选择界面"

#: /avatar_edit.php:164
msgid "Save Avatar"
msgstr "保存形象"

#: /avatar_edit.php:167
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: /avatar_edit.php:167 /player_create.php:323
msgid "and"
msgstr "并且"

#: /avatar_edit.php:167
msgid "keys to browse options."
msgstr "浏览选项键。"

#: /npc_object.php:89
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: /npc_object.php:118
#, php-format
msgid "It's going to cost $%d for me to get you there."
msgstr "我把你带到那里要花%d美元。"

#: /npc_object.php:118
msgid "You don't have enough money right now."
msgstr "你现在没有足够的资金。"

#: /npc_object.php:121
#, php-format
msgid "You must at least be level %d for me to get you there."
msgstr "你必须至少达到%d等级，我才能把你带到那里。"

#: /npc_object.php:121
msgid "Come back when you've levelled up."
msgstr "升级后再回来。"

#: /npc_object.php:127
msgid "Thanks! Let's get on our way!"
msgstr "谢谢！让我们出发吧！"

#: /npc_object.php:162
msgid "You are ready. Excellent!"
msgstr "你准备好了。太好了!"

#: /npc_object.php:163
msgid "Would you like to join?"
msgstr "你想加入吗？"

#: /npc_object.php:166
msgid "Become"
msgstr "成为"

#: /npc_object.php:169
msgid "I'm afraid you don't meet the requirements yet."
msgstr "恐怕你还没有达到要求。"

#: /npc_object.php:169
msgid "Come back when you're ready."
msgstr "准备好了再来。"

#: /npc_object.php:184
msgid "Congratulations on your new profession!"
msgstr "恭喜您已获得新职业！"

#: /npc_object.php:209
msgid "Would you like this?"
msgstr "你喜欢这个吗？"

#: /npc_object.php:211
msgid "Would you like to buy this?"
msgstr "你想购买这个吗？"

#: /npc_object.php:216
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: /npc_object.php:217 /playeritem_details.php:93
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: /npc_object.php:219
#, php-format
msgid "You must be <strong>Level %d</strong> to use this item."
msgstr "您必须达到<strong>%d等级</strong>才能使用该道具。"

#: /npc_object.php:227
msgid "Get"
msgstr "达成"

#: /npc_object.php:239
msgid "Here you go."
msgstr "就是这样。"

#: /npc_object.php:240
msgid "Thanks for your purchase!"
msgstr "谢谢惠顾！"

#: /npc_object.php:265 classes/item.class.php:184
msgid "Accept Quest"
msgstr "接受任务"

#: /npc_object.php:318
msgid "Quest complete."
msgstr "任务完成。"

#: /npc_object.php:329
msgid "Complete Quest"
msgstr "完成任务"

#: /player_select.php:5
msgid "Select A Player"
msgstr "选择玩家"

#: /player_select.php:81
msgid "New Player"
msgstr "新玩家"

#: /playername_check.php:40
msgid "Name is available!"
msgstr "名称可用！"

#: /playername_check.php:44
#, php-format
msgid "Sorry, the name \"%s\" is taken."
msgstr "抱歉，名称“%s”已被占用。"

#: /password_change_action.php:19
msgid "No user is logged in."
msgstr "没有用户登录。"

#: /password_change_action.php:23 /register_action.php:54
msgid "No password was specified."
msgstr "未指定密码。"

#: /password_change_action.php:32 /register_action.php:63
msgid "Please go back and try your submission again."
msgstr "请返回并再次尝试提交。"

#: /password_change_action.php:55
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: /quest_details.php:37
msgid "You do not currently have this quest."
msgstr "您当前没有此项任务。"

#: /quest_details.php:53
msgid "Dropped Quest"
msgstr "已放弃任务"

#: /quest_details.php:89
msgid "You need the following to complete this quest"
msgstr "您需要以下东西才能完成此任务"

#: /quest_details.php:110
msgid "Drop Quest"
msgstr "放弃任务"

#: /player_create.php:5
msgid "Create New Player"
msgstr "创建新玩家"

#: /player_create.php:173
msgid "Character Name"
msgstr "角色名称"

#: /player_create.php:180
msgid "Enter a name"
msgstr "输入名称"

#: /player_create.php:186
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: /player_create.php:192
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: /player_create.php:193
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: /player_create.php:198
msgid "Select a gender"
msgstr "选择性别"

#: /player_create.php:204
msgid "Race"
msgstr "种族"

#: /player_create.php:212
msgid "Select a race"
msgstr "选择种族"

#: /player_create.php:218
msgid "Birthplace"
msgstr "出生地"

#: /player_create.php:240
msgid "Select a birthplace"
msgstr "选择出生地"

#: /player_create.php:246
msgid "Player Attributes"
msgstr "玩家属性"

#: /player_create.php:267
msgid "Reroll"
msgstr "重复"

#: /player_create.php:267
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: /player_create.php:319
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: /player_create.php:323
msgid "Return to Player Selection"
msgstr "返回玩家选择"

#: /player_create.php:394
msgid "You must choose a different player name."
msgstr "你必须选择不同的玩家名称。"

#: /player_create.php:401
msgid "You must select all required fields above."
msgstr "你必须选择以上所有的必填项。"

#: /register_action.php:8
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

#: /register_action.php:30
msgid "Invalid email format"
msgstr "无效邮箱格式"

#: /register_action.php:45
#, php-format
msgid "The specified username, \"%s\", is not available."
msgstr "指定的用户名“%s”不可用。"

#: /game_update.php:21
msgid "Your session has expired and you have been logged out."
msgstr "您的会话已过期，已注销。"

#: /game_update.php:21
msgid "Log in to"
msgstr "登录"

#: /game_update.php:55
msgid "You aren't allowed to use this portal."
msgstr "您无权使用此门户。"

#: /quest_check_answers.php:69
msgid "You are not at the right location to complete this quest."
msgstr "您的位置不对，无法完成此项任务。"

#: /playeritem_details.php:45
msgid "You aren't the owner of this item."
msgstr "您不是该道具的拥有者。"

#: /playeritem_details.php:54
msgid "has been dropped."
msgstr "已放弃。"

#: /playeritem_details.php:64
msgid "has been"
msgid_plural "have been"
msgstr[0] "已获得"

#: /playeritem_details.php:64
msgid "split to an empty slot."
msgstr "拆分至空插槽。"

#: /playeritem_details.php:90 classes/playerquest.class.php:453
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: /playeritem_details.php:93
msgid "gram each"
msgid_plural "grams each"
msgstr[0] "每克"

#: /playeritem_details.php:95
msgid "You must be"
msgstr "你必须"

#: /playeritem_details.php:95
msgid "to use this item."
msgstr "使用该道具。"

#: /playeritem_details.php:120
msgid "Stack Items"
msgstr "叠放道具"

#: /playeritem_details.php:125
msgid "Drop Item"
msgstr "扔掉物品"

#: /playeritem_details.php:127
msgid "Bag Item"
msgstr "背包物品"

#: includes/mw_header.php:77
msgid "Sorry, Internet Explorer does not work with MEGA World"
msgstr "抱歉，Internet Explorer 不适用于 MEGA World"

#: includes/mw_header.php:78
msgid "You must use an up-to-date browser such as"
msgstr "您必须使用最新版本的浏览器，例如"

#: includes/mw_header.php:103
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效邮箱。"

#: includes/xgettext_strings.php:9
msgid "Human"
msgstr "人类"

#: includes/xgettext_strings.php:10
msgid "Dwarf"
msgstr "小矮人"

#: includes/xgettext_strings.php:11
msgid "Elf"
msgstr "小精灵"

#: includes/xgettext_strings.php:12
msgid "Orc"
msgstr "妖魔"

#: includes/xgettext_strings.php:16
msgid "Strength"
msgstr "力度值"

#: includes/xgettext_strings.php:17
msgid "Constitution"
msgstr "构成"

#: includes/xgettext_strings.php:18
msgid "Dexterity"
msgstr "灵敏度"

#: includes/xgettext_strings.php:19
msgid "Intelligence"
msgstr "智能"

#: includes/xgettext_strings.php:20
msgid "Wisdom"
msgstr "智慧"

#: includes/xgettext_strings.php:21
msgid "Charisma"
msgstr "领导力"

#: includes/xgettext_strings.php:22
msgid "Determines physical attack power and carrying ability."
msgstr "确定物理攻击力和承载能力。"

#: includes/xgettext_strings.php:23
msgid ""
"Increases health points, damage received when attacked, and reduces damage "
"over time attacks (eg poisoning)."
msgstr ""
"增加生命值，受到攻击时受到的伤害，并减少因长期攻击受到的伤害（例如中毒）。"

#: includes/xgettext_strings.php:24
msgid ""
"Improves movement, attack speed (including casting), and chance of dodging "
"attacks. Some spells and skills may have dexterity requirements for learning "
"and casting."
msgstr ""
"提高移动、攻击速度（包括施法）和躲避攻击的机会。一些法术和技能在学习和施放时"
"可能对灵敏度有要求。"

#: includes/xgettext_strings.php:25
msgid ""
"Affects mana points for casting spells. Some spells and skills have "
"intelligence requirements for learning and casting."
msgstr "影响施法的法力值。一些法术和技能在学习和施放时有智力要求。"

#: includes/xgettext_strings.php:26
msgid ""
"Allows more efficient attacking, blocking, casting, attack reaction, and "
"dodging of attacks."
msgstr "允许更有效的攻击、阻挡、施法、攻击反应和躲避攻击。"

#: includes/xgettext_strings.php:27
msgid ""
"Determines opportunity to get help and hints from NPCs, including trading "
"with them and getting additional quests."
msgstr "确定从 NPC 那里获得帮助和提示的机会，包括与他们交易和获得额外的任务。"

#: includes/xgettext_strings.php:30
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: includes/xgettext_strings.php:31
msgid "Shoes"
msgstr "鞋子"

#: includes/xgettext_strings.php:32
msgid "Bottom"
msgstr "下装"

#: includes/xgettext_strings.php:33
msgid "Top"
msgstr "上衣"

#: includes/xgettext_strings.php:34
msgid "Mouth"
msgstr "嘴巴"

#: includes/xgettext_strings.php:35
msgid "Beard"
msgstr "胡须"

#: includes/xgettext_strings.php:36
msgid "Nose"
msgstr "鼻子"

#: includes/xgettext_strings.php:37
msgid "Eyes"
msgstr "眼睛"

#: includes/xgettext_strings.php:38
msgid "Eyebrows"
msgstr "眉毛"

#: includes/xgettext_strings.php:39
msgid "Hair"
msgstr "头发"

#: includes/xgettext_strings.php:43
msgid "Armour Store"
msgstr "盔甲商店"

#: includes/xgettext_strings.php:44
msgid "Bulletin Board"
msgstr "公告栏"

#: includes/xgettext_strings.php:45
msgid "Brick House"
msgstr "砖房"

#: includes/xgettext_strings.php:46
msgid "Brick Road"
msgstr "砖砌道路"

#: includes/xgettext_strings.php:47
msgid "Plaza"
msgstr "购物中心"

#: includes/xgettext_strings.php:48
msgid "Camp"
msgstr "露营地"

#: includes/xgettext_strings.php:49
msgid "Castle"
msgstr "城堡"

#: includes/xgettext_strings.php:50
msgid "Castle Gate"
msgstr "城堡大门"

#: includes/xgettext_strings.php:51
msgid "Castle Tower"
msgstr "城堡大厦"

#: includes/xgettext_strings.php:52
msgid "Castle Wall"
msgstr "城墙"

#: includes/xgettext_strings.php:53
msgid "Town Centre"
msgstr "市中心"

#: includes/xgettext_strings.php:54
msgid "City Street"
msgstr "城市街道"

#: includes/xgettext_strings.php:55
msgid "Construction Site"
msgstr "建筑工地"

#: includes/xgettext_strings.php:56
msgid "Dungeon"
msgstr "地下城"

#: includes/xgettext_strings.php:57
msgid "Garden"
msgstr "园林"

#: includes/xgettext_strings.php:58
msgid "Rural Houses"
msgstr "农村房屋"

#: includes/xgettext_strings.php:59
msgid "Fountain"
msgstr "喷泉"

#: includes/xgettext_strings.php:60
msgid "Grocery"
msgstr "杂货店"

#: includes/xgettext_strings.php:61
msgid "Harbor"
msgstr "港口"

#: includes/xgettext_strings.php:62
msgid "House"
msgstr "住宅"

#: includes/xgettext_strings.php:63
msgid "Lake"
msgstr "湖"

#: includes/xgettext_strings.php:64
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: includes/xgettext_strings.php:65
msgid "Meeting"
msgstr "汇合点"

#: includes/xgettext_strings.php:66
msgid "Mountains"
msgstr "山脉"

#: includes/xgettext_strings.php:67
msgid "Ocean"
msgstr "海洋"

#: includes/xgettext_strings.php:68
msgid "Path"
msgstr "道路"

#: includes/xgettext_strings.php:69
msgid "Path Corner"
msgstr "路径角落"

#: includes/xgettext_strings.php:70
msgid "Crossroads"
msgstr "十字路口"

#: includes/xgettext_strings.php:71
msgid "Plains"
msgstr "平原"

#: includes/xgettext_strings.php:72
msgid "Doorway"
msgstr "门口"

#: includes/xgettext_strings.php:73
msgid "Restaurant"
msgstr "餐馆"

#: includes/xgettext_strings.php:74
msgid "River"
msgstr "河流"

#: includes/xgettext_strings.php:75
msgid "Riverbend"
msgstr "河湾"

#: includes/xgettext_strings.php:76
msgid "River End"
msgstr "河流末端"

#: includes/xgettext_strings.php:77
msgid "Ruins"
msgstr "废墟"

#: includes/xgettext_strings.php:78
msgid "School"
msgstr "学校"

#: includes/xgettext_strings.php:79
msgid "Stable"
msgstr "马厩"

#: includes/xgettext_strings.php:80
msgid "Stone Pillar"
msgstr "石柱"

#: includes/xgettext_strings.php:81
msgid "Stone Wall"
msgstr "石墙"

#: includes/xgettext_strings.php:82
msgid "Cottage"
msgstr "村舍"

#: includes/xgettext_strings.php:83
msgid "Village Houses"
msgstr "乡村住宅"

#: includes/xgettext_strings.php:84
msgid "Weapon Store"
msgstr "武器商店"

#: includes/xgettext_strings.php:85
msgid "Workshop"
msgstr "车间"

#: classes/invaliduserexception.class.php:14
#, php-format
msgid "User \"%s\" does not exist."
msgstr "用户“%s”不存在。"

#: classes/profession.class.php:141
msgid "There are no requirements to join this profession."
msgstr "加入这一职业没有任何要求。"

#: classes/profession.class.php:143
msgid "To join this profession, you require"
msgstr "要加入这一职业，你需要"

#: classes/profession.class.php:144
msgid "<em>all</em> of the following professions"
msgstr "<em>所有</em>以下职业"

#: classes/profession.class.php:145
msgid "any of the following professions"
msgstr "以下任何职业"

#: classes/profession.class.php:146
msgid "the following profession"
msgstr "以下职业"

#: classes/profession.class.php:148
msgid "and experience:"
msgstr "和经验值："

#: classes/item.class.php:182
msgid "Eat This Item"
msgstr "使用该道具"

#: classes/item.class.php:186
msgid "Dig at This Location"
msgstr "在这一地点进行挖掘"

#: classes/item.class.php:188
msgid "Use This Item"
msgstr "使用该道具"

#: classes/questtool.class.php:152
msgid "You have found the following"
msgstr "您已找到以下东西"

#: classes/questtool.class.php:180 classes/player.class.php:1194
msgid "Your bag is full!"
msgstr "您的背包已满！"

#: classes/questtool.class.php:180
msgid "Try again after freeing up space."
msgstr "释放空间后再试。"

#: classes/playerquest.class.php:163
msgid "This quest has already been completed and is not repeatable."
msgstr "此任务已完成，不可重复。"

#: classes/playerquest.class.php:165
#, php-format
msgid "You must wait one minute before repeating this quest."
msgid_plural "You must wait another %d minutes before repeating this quest."
msgstr[0] ""
"您必须等待一分钟才能重复此任务。\n"
"您必须等待%d 分钟才能重复此任务。"

#: classes/playerquest.class.php:169
#, php-format
msgid ""
"You must wait one minute before attempting to complete this quest again."
msgid_plural ""
"You must wait another %d minutes before attempting to complete this quest "
"again."
msgstr[0] ""
"您必须等待一分钟才能再次尝试完成此任务。\n"
"您必须等待%d分钟才能再次尝试完成此任务。"

#: classes/playerquest.class.php:189
msgid "It seems you don't have everything you need yet."
msgstr "你似乎还没有得到你所需要的一切。"

#: classes/playerquest.class.php:189
#, php-format
msgid "You are missing an item."
msgid_plural "You are missing %d items."
msgstr[0] ""
"您缺少一个道具。\n"
"您缺少%d个道具。"

#: classes/playerquest.class.php:206
#, php-format
msgid "You need to free up a slot"
msgid_plural "You need to free up %d slots"
msgstr[0] ""
"您需要释放一个插槽\n"
"您需要释放 %d个插槽"

#: classes/playerquest.class.php:208
msgid "in your bag before you can complete this quest."
msgstr "在您完成此任务之前放入您的包中。"

#: classes/playerquest.class.php:423
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#: classes/playerquest.class.php:428
msgid "Experience"
msgstr "经验值"

#: classes/playerquest.class.php:430
msgid "Profession XP"
msgstr "职业经验值"

#: classes/playerquest.class.php:447
msgid "Items Awarded"
msgstr "道具奖励"

#: classes/playerquest.class.php:497
msgid "Submit Answer"
msgstr "提交答案"

#: classes/playerquest.class.php:518 classes/playerquest.class.php:538
msgid "Specify true or false"
msgstr "明确对错"

#: classes/playerquest.class.php:519
msgid "Choose one"
msgstr "单选"

#: classes/playerquest.class.php:520
msgid "Choose any correct items"
msgstr "选择正确道具"

#: classes/playerquest.class.php:521
msgid "Drag items into the correct order"
msgstr "按正确顺序拖动道具"

#: classes/playerquest.class.php:522
msgid "Type in the correct answer"
msgid_plural "Type in the correct answers"
msgstr[0] "输入正确答案"

#: classes/playerquest.class.php:530
msgid "Fill in the blanks"
msgstr "填空"

#: classes/playerquest.class.php:548 classes/playerquest.class.php:708
msgid "True"
msgstr "正确"

#: classes/playerquest.class.php:549 classes/playerquest.class.php:711
msgid "False"
msgstr "错误"

#: classes/playerquest.class.php:561
msgid "Choose the correct option"
msgstr "选择正确选项"

#: classes/playerquest.class.php:578
msgid "Choose all correct options"
msgstr "选择所有正确选项"

#: classes/playerquest.class.php:596
msgid "Answer the question below."
msgid_plural "Answer the questions below"
msgstr[0] "请回答以下问题。"

#: classes/playerquest.class.php:618
msgid "Calculate the correct value below"
msgid_plural "Calculate the correct values below"
msgstr[0] "计算以下的正确值"

#: classes/playerquest.class.php:646
msgid "Can you find the location?"
msgstr "你能找到定位吗？"

#: classes/playerquest.class.php:646
msgid ""
"If it doesn't seem to be anywhere on the map, you can drop the quest and I "
"may give you another place to look."
msgstr "如果地图上没有，你可以放弃任务，我可以给你另一个地方看看。"

#: classes/playerquest.class.php:654
msgid "Click the microphone button and"
msgstr "单击麦克风按钮并"

#: classes/playerquest.class.php:654
msgid "speak the answer"
msgid_plural "speak the answers"
msgstr[0] "说出答案"

#: classes/playerquest.class.php:673
msgid "This quest type"
msgstr "此任务类型"

#: classes/playerquest.class.php:673
msgid "is not currently supported."
msgstr "目前不支持。"

#: classes/playerquest.class.php:732
msgid "Your answer"
msgstr "您的答案"

#: classes/playerquest.class.php:999
msgid "Checking answers is not supported for this quest type."
msgstr "此任务类型不支持检测答案。"

#: classes/playeritem.class.php:199
msgid "You can't remove more of an item than you have."
msgstr "删除的道具不能超过你所拥有的道具。"

#: classes/playeritem.class.php:200
#, php-format
msgid "Can't fit this many items in a slot. Maximum of this item is %d."
msgstr "一个插槽无法容纳这么多物品。 此项最多为 %d。"

#: classes/nobagslotsavailableexception.class.php:13
msgid "No bag slots are available to store this item."
msgstr "没有包槽可以存放这个物品。"

#: classes/player.class.php:706
msgid "You don't have enough money."
msgstr "您没有足够的金币。"

#: classes/player.class.php:710
msgid "You don't have enough room in your bag."
msgstr "你的背包里没有足够的空间了。"

#: classes/player.class.php:710
#, php-format
msgid "You need one slot and have none."
msgid_plural "You need %d slots and have %d."
msgstr[0] ""
"您需要一个插槽，但是目前没有。\n"
"您需要%d个插槽，但是目前只有%d。"

#: classes/player.class.php:728
msgid "Player does not have this much money."
msgstr "玩家没有这么多金币。"

#: classes/player.class.php:747
msgid "Player does not have this many XP."
msgstr "玩家经验值不够。"

#: classes/player.class.php:827
#, php-format
msgid "You must be level %d to use this item."
msgstr "您必须达到%d等级才能使用该道具。"

#: classes/player.class.php:865
msgid "You tried digging here but didn't find anything interesting."
msgstr "你尝试在这里挖掘，但没有发现任何有趣的东西。"

#: classes/player.class.php:887
msgid "You can't split an item into fewer than one."
msgstr "你不能把一个物品分成少于一个的部分。"

#: classes/player.class.php:888
msgid "You can only split fewer of an item than there is of it."
msgstr "你只能拆分比它的数量少的物品。"

#: classes/player.class.php:913
msgid "There is no room in this slot to stack more items."
msgstr "此插槽中没有空间可堆叠更多物品。"

#: classes/player.class.php:917
msgid "There are no other items of this kind to stack that aren't full."
msgstr "没有其他未满的此类物品可以堆叠。"

#: classes/player.class.php:931
#, php-format
msgid "One more of the item has been stacked into the slot."
msgid_plural "%d more of the item have been stacked into the slot."
msgstr[0] ""
"另一个物品已被拖动至插槽中。\n"
"%d物品已被拖动至插槽中。"

#: classes/player.class.php:948
msgid "Player already has this profession."
msgstr "玩家已拥有这一职业。"

#: classes/player.class.php:950
msgid "Player does not meet prerequisites for this profession."
msgstr "玩家不符合该职业的前提条件。"

#: classes/player.class.php:1089
msgid "You don't have enough money to use this portal."
msgstr "您没有足够的金币来使用这个门户网站。"

#: classes/player.class.php:1093
msgid "You aren't a high enough level to use this portal."
msgstr "您的等级不够高，无法使用此门户。"

#: classes/player.class.php:1149
msgid ""
"It doesn't seem that the NPC is offering this quest to you at the moment."
msgstr "目前 NPC 似乎并未向您提供此任务。"

#: classes/player.class.php:1174
msgid "You have received the following"
msgstr "您已获得以下物品"

#: classes/player.class.php:1185
msgid "No room for"
msgstr "没有空间"

#: classes/player.class.php:1195
#, php-format
msgid "Get this item from %s"
msgid_plural "Get these items from %s"
msgstr[0] "从%s获取此物品"

#: classes/player.class.php:1195
msgid "after freeing up space."
msgstr "释放空间后。"

#: classes/player.class.php:1264
#, php-format
msgid "level %d achieved."
msgstr "达到%d等级。"

#: classes/invalidpasswordexception.class.php:13
msgid "Invalid password."
msgstr "无效密码。"
